{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13384&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 금강비치"
    },
    "text": "長期出張と団体歓迎のための宿泊施設ですが、特価セール中です。 群山と舒川は見どころ、食べ物、遊びどころが豊富です。 夏休みには涼しい海の景色のある錦江ビーチがおすすめです。 駐車施設は30台を保有しており、徒歩5分の距離には錦江河口堤防観光地があります。 車で5分の距離には国立生態院と金剛渡り鳥眺望台があります。 長項スカイウォークと韓山展示館、舒川特化市場は車で5分の距離です。 その他にも慶岩洞のチョルギルマウル、群山イソンダン、草原写真館などもあり、車で20分から30分の距離には新城里葦原、喜利山自然休養林、舒川月下城干潟体験場、馬梁里椿林もあります。 客室の内部施設は全客室がリニューアルされ、無料Wi-Fiと有線インターネット、Qook TVが提供されます。 フロント前の休憩室ではラーメンやポップコーンを提供し、電子レンジ、浄水器、洗濯機もご利用いただけます。 屋上には海の景色を眺めながらバーベキューを楽しめる施設もありますが、予約が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "長期出張や団体の歓迎に最適です。"
        },
        {
            "question": "群山と舒川にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "群山と舒川には見どころ、食べ物、遊びどころが豊富です。"
        },
        {
            "question": "夏休みにおすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "夏休みには涼しい海の景色のある錦江ビーチがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で行ける観光地はありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離には錦江河口堤防観光地があります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる観光スポットはありますか？",
            "answer": "車で5分の距離には国立生態院と金剛渡り鳥眺望台があります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる見どころはありますか？",
            "answer": "長項スカイウォークと韓山展示館、舒川特化市場が車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "その他の観光スポットはありますか？",
            "answer": "慶岩洞のチョルギルマウル、群山イソンダン、草原写真館などもあります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる自然景観はありますか？",
            "answer": "車で20分から30分の距離には新城里葦原、喜利山自然休養林、舒川月下城干潟体験場、馬梁里椿林があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が提供されますか？",
            "answer": "全客室がリニューアルされ、無料Wi-Fiと有線インターネット、Qook TVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロント前の休憩室では何が提供されますか？",
            "answer": "ラーメンやポップコーンが提供され、電子レンジ、浄水器、洗濯機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋上でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋上には海の景色を眺めながらバーベキューを楽しめる施設もありますが、予約が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 453
    }
}